要幾幸運先有幸活在周杰倫時代🤣

概率 :60/5000

大家都是幸運兒

要幾幸運先可以出到世....

1/100000000

坤哥